廣東話唔撚係中文？

睇完mc jin呢段受訪片段有感而發
0:46

屌你老母咩
咩叫 「現在還有在努力學習中文嗎」呀？
屌你老母 mc jin係香港人 識講廣東話
廣東話唔撚係中文呀？
有時打機打字打廣東話 d台仔永遠就鍾意話 打中文呀
我真係屌你老母

廣東話點會唔撚係中文
廣東話係方言 普通話先係中文

呃正評
利伸:正評

講事實姐

普通話係方言

但比班北佬搞到變官話

怒推

新中國

連登仔訓曬？

對住d大陸人我會直接講英文

次次打機打口語班台狗就話打中文，自大到仆街，自己就成鳩日打埋晒啲厂厂，厂你老母呀

十成九都係LOL

台狗真係垃撚圾

有一隻台狗/蝗蟲留下負皮

真係唔知台狗對著支那點解會有優越感，明明自己都係食地溝油大

恃住自己係繁體支那咪覺得高大陸人一等

講撚得好呀 樓豬

咪算囉，何必要爭「中文」個名，我直情想完全切割

普通話係北方胡語漢語混集
粵語更接近中文

個個都讓咪俾人食撚住上唔囉，一樣啱嘅嘢你都唔去支持咁你不如縮返入老母個閪度

岩呀 做咩要反對自己係用緊中文呢個事實

Jin係香港人？唔係美藉華人？
老豆老母係香港人唔代表佢個仔都係香港人

廣東話差d成為全中國都講既語言 唔係中文係乜

粵語=香港國語=香港文

咁廣東呢？

一早被撈佬入侵晒

廣東又係慘既 不過原廣東人一定識粤語 就算同香港講既有出入 都唔會太大分別

點解好多廣東人講廣東話完全唔似香港果d
講出黎聽落好似有口音 唔標準

香港粵語比較近廣州話

廣東話係聯合國列入國際語言

講老屎忽既話 廣東話仲耐過普通話

廣東話是其中一個最多人使用的漢語！
其次是客家話，上海話，潮洲話！

「普通話」是契丹人，滿州人及蒙古人的語言，即係以前漢族人稱北方草原牧民五胡十六國的「胡語」。

實有小小口音
英文唔同國家or地區既人講都有唔同口音啦

古文都係廣東話 點會唔係中文

方言唔撚係中文？

因為香港唔係中國，所以咪唔係中文囉

邊有分標唔標準
香港咪香港口音，其他地方咪自己口音

台仔=支那

有次同fd係game用廣東話傾計
台仔係隔離加把口 說中文

唔係方言 係中共不斷貶低廣東話先話係方言

袁崇煥果句 掉哪媽 頂硬上 其實係咪證明左廣東話先係中文

我覺得香港人其實係一種身分認同黎既姐
雖然我唔知佢當唔當自己係香港人
但我會當佢係香港人

估唔到有咁多人正皮

所以HONG KONG IS NOT CHIAN/TAIWAN 就係咁解

大撚把人講廣東話
利申 澳洲讀書好多廣東同學 佢地啲普通話重差撚過我

支共最撚鍾意模糊兼偷換焦點&概念
說非成是
「別分那麼細，大家都係中國人。」
呢句簡直可以總結咩叫大統一思想
大統一由戀童孫發起，支共將佢發揚光大

都係嗰句啦，口音唔係問題
用語先係重點
佢地唔會講返工架

12個蝗蟲留下負皮

我係退左一百萬步講都唔會變到唔係中文

有讀過書既都知

明朝果陣?

見到台狗叫我打中文真係嬲撚到震
咪打緊中文囉 你唔識睇咋嘛垃圾狗
英文又唔識 廣東話又唔識
垃圾中既垃圾

井底之蛙

屌撚死曬你班話廣東話唔係中文既撚樣

既然廣東話唔係中文, 咁就廣東話獨立

廣東話先係中文呢種文字既正統語言

大把用廣東話入嘅古詩

台狗連英文字母都未識讀

真正漢語

最僧講廣東話既時候 有人問 可不可以講中文
屌你老母 我味講緊中文囉 仆街

乜撚野黎

講普通話d人都on99
Btw 味你老母咩

中古漢語(唐宋官話)擬音

一樣都係官話，啫係可以同百姓嘅語言冇關係啦

六成廣東話+四成普通話

古天樂出席《尋秦記》作家講座 北京女稱聽唔明要求講普通話

所以話 大陸人係on9 台灣人都係on9